有單司法迫害case想討論下

女空姐遭警魔掩口至呼吸困難,自然反應下咬傷警員,莫子聰裁判官話情況嚴重要判兩個月
但閉路影到女示威者遭警員推跌,警員壓到女受害人斷肋骨,莫子聰裁判官堅稱係意外

政府紀錄

莫子聰裁判官與吳重儀,香淑嫻,水佳麗同期

政府委任法官係一批批出offer

我見住堆list其實一早有懷疑
期期都滲幾個西環推薦的人做法官,逐少逐少滲透

唔洗懷疑
法官一向有立場
包括馬道立條撚樣
講到明佢地都喺跟基本法=跟人大

好多

可以點做 無人推上水面

靠kol不如靠自己

大律師公會一樣扮盲唔指控香港司法暴動
香港人要學自己做,而唔係再OUTSOURCE

法官一向有立場親共

已經有班人去指控刑事檢控專員迫害異見者,姐係DOJ條撚屌SC

香港人熟知的KOL有自己AGENDA,真係幫香港人手係另一班
既然人唔想開名我都唔知

政府利用司法系統迫害異見人士
而法官就係迫害異見人士的參與者

Push

如果醒嘅就將呢啲資料過比Solomon

推

手足唔係condom